［黃色經濟圈］請大家支持下黃店啦

近日黃店榴槤樂園接受東網訪問，片段一出即引起網民討論。大家焦點都唔係放喺訪問內容，而係女店主嘅衣著…唔知係咪因為當日女店主知道要受訪，所以就突登著靚啲，雖然口罩一直遮著外貌，但結果仍成功吸晴～ 不過呢排生日真難做，係度希望大家生意精精溢上～
（上面段野係copy)

十黃， 支持

間店又黃， 人又黃， tui

我睇完呢幾張相都精精溢上

公司附近有一間

但幫唔到手

因為唔食榴槤

呢d post 冇人理架
反而話人唔夠黃，偽黃嘅post 會定時定候有人推post

靚女返邊間

我check 過係黃

又偽黃

應承我 唔可以當手足係condom？

佢係黃店，
我地支持佢

TVB偽人嚟

不鬥黃啊ching

當手足係condom?

叫咩名

你打間野嘅店名就search到

胡美貽

我梗係講條女啦

Thx ching

tui ah